K-hiphop 討論區 (14) - 過氣老嘢rapper節目無人睇

gang

han yo han新album有kid milli yunhway bloo kim seungmin feat
仲有lil lil boi

bloo
前幾日ig講咗句ablum
但未知幾時會出

28號 上個POST有巴打講過

Gang gang

套老野真係未睇好唔好睇

wannabe gangster

mnet出品 剪得仲戇鳩過smtm 無一首歌係完整播出黎 剪撚到得返1分幾2分鐘
有時都係講下以前既hiphop 回味下某啲野咁 可能會少少悶 不過論聽rap既話我覺得都ok 但真係有啲老野好過氣聽落幾一般唔啱我 不過都有3-4個人我係幾like 而家主要都係睇嗰幾個
baechigi 呢3集都吸引到我

即係過多幾日就係

邊個嚟

hi-lite 新人叫owell mood
好似見過幾次 無乜印象

佢又話簽左幾個女

我都好似有呢個印象

Jay Park遭拳擊手Brian Ortega賞巴掌，隨後用正確的態度和超強的Freestyle反擊

最新一集才藝表演幾好笑
睇大叔幽默

Code Kunst 同 Dingo合作拍節目

估唔到legit goons平均先30.5 歲

Lm

睇唔嘫明韓文

呢到有中字
呢個係上一集

Thx

kim seungmin首untitled #11 好撚聽到.. 佢以前啲歌都係類似呢TYPE
把聲似係唱啲攻擊性既RAP但自己既歌好似大部份都偏向抒情嗰邊

其實真係唔明點解double k會喺呢個節目入面 真係超晒班唔係同一個level 最新一集首歌聽到打晒冷震起晒雞皮

code kunst 4月2 成套

Knock個mv同Yerin Baek把聲

終於有新一集KILLING VERSE
MOON SWINGS

我覺得好違和

最後個笑聲 BTW估唔到無bulldozer

咁你等埋其他

XII

Sik-k album麻麻地
Simon D把聲咩事

唔講都唔知出咗
剩係知今日有nafla

Wavy簽左安秉雄

[FULL ALBUM] 나플라 (nafla) - u n u part. 2

WAVY成間公司都係啲唔算特別出名既高手

聽左次覺得一般

柚子好似進步咗
冇之前smtm入面咁兒歌feel

btw成張專 首首都好撚正

No hook 幾正P&Q

奶共aomg

想知其他社有冇咁？

奶到咁岀面應該得aomg
btw ugly duck 之前有岀過po撐黃之鋒

依家睇返個預告先覺得好明顯係佢

ugly duck 之前成日repost新聞 之後俾微博啲站杯 話唔會再update佢嘅ig

剩係得佢囉
做得最出面應該係CODE KUNST同埋woo

我諗佢兩個啲支那飯特別多掛
見到code kunst ig story repost啲人訂佢隻新碟 一半以上都係支那狗
自然會覺得支那飯好好 又肯出錢 咪奶勁啲

simon d頂暗室帽唔知係咪為咗大陸market先翻譯做中文呢

Dpr 隻新碟真係好撚正

由出道到而家 次次都有驚喜

印象中幾年前已經請人關於開拓中國market
好似成支那人好似訂左千幾隻碟
hiphop黎講真係算多

Btw岩岩先見到韓國買ck 隻碟要15600won
支那人同ktown4u合作先65人仔一隻

支支又贏

Geronimo! 正到

由youtube channel有中文翻譯都知佢想賺人仔

mkit rain好似都有中字

係
nafla仲有微博ac

我由Show me the money 3開始睇到宜家
真心覺得6同777勁好睇 差唔多每集都睇到好爽嘅感覺
6嘅diss battle 同777嘅team battle 睇完又睇
唔知點解去到第8季個感覺唔同曬
唔知係咪因為變咗兩隊嘅關係 睇嘅producers 都好主觀
雖然我好鐘意Young B...

之前高等rapper2同777都咁正
點知去到高等rapper3同show me8就好似變咗好多
包括剪輯好多方面都係
宜家連高等rapper都取消埋 咁就少咗個途徑睇新血
希望mnet回復返2018年咁樣啦

高等2同777係全盛時期 兩邊都好好睇 而家無野睇好悶

而家轉做過氣老嘢rapper節目好難的起心肝去睇

coogie bb 29號新LP 11首

show me 8成個賽制都奇撚怪怪
最好笑都係1vs1 輸咗4個俾producer救返然後有一兩個原本贏咗佢地既最後俾人foul返

不過你想睇新血既話可以睇mino同zion.t既節目 主要係大學hiphop soc之間既比賽 有部分都唔錯
仲有coogie palo既出現

高等rapper3都幾肯定係rapper水準問題 唔係話差 但rapper2既嗰5個勁好多 有比較有傷害

都有2 3個跟到而家個trend既 但有時會悶都正常

加一
smtm8我都覺啲剪接同賽制麻麻
再加上好多都係舊人黎
睇落冇之前個啲咁緊張到真係想追
當初真係以為777係最後一季
冇啦啦又彈多個8出黎
個時都係用好頭好尾咁睇埋啦既心態去睇
不過好彩有睇咗 都係因為8我先開始鐘意youngb
btw我連高等3都冇睇

登Muchvenom唔低囉 明明係用自己嘅風格贏咗忘詞嘅Puchnello
有咩理由foul咗個正常發揮嘅rapper復活咗一個失誤嘅rapper
咁玩法又唔見6嗰陣復活Penomeco
(ps.唔係唔鐘意puchnello 好彩佢之後都發揮得唔錯)

高等真係有對比有傷害
1嗰陣有Young B同Osshun Gum Carry全埸
2就Top5都痴線
3硬係差咁啲 明明有齊哂韓國top嗰批producers 偏偏就係人唔係幾夾個beat

高等3 都有唔少歌非常高汁其實 有2首可以LOOP過成日

我都係因為8更加鍾意YOUNG B 甚至開始鍾意佢多過鍾意justhis

真雖然救係救咗個冠軍 雙重標準既我表示可接受 無復活佢就無magma呢首歌

但其實復活4個人唔係唔可以 但唔該咪撚foul走4個啦 好地地純粹兔4個人我覺得會少好多人嬲啲 安秉雄真係好唔抵 無啦啦咁就俾人foul撚走咗佢真係心諗做乜鳩

3係啲rapper唔吸引 但有部份歌都好正
sokodomo - ufo feat. UK
lil tachi + blue whale - camouflage feat kid milli
$iga a - mask on feat hangzoo + rohann (呢首真係必聽)
young ji - go high feat changmo + woo
young kay - here feat vinxen (LIVE嗰集真係會聽到眼濕濕)
以歌黎講高等3都唔差

我係smtm6開始鐘意Young B
6嗰段diss loop咗好多次
之後佢出咗Stranger轉咗風格就更加鐘意佢
Rose真係勁好聽

我嗰陣覺得mnet見777個勢咁勁 會開8繼續揾錢
點會諗到自己會改到啲賽制咁濕鳩 又少咗啲話題
搞成咁我驚smtm會步高等後塵

就好似前兩日先知gi$t
原來係高等3出身
btw佢啲歌全部都好正

之前睇高等1同smtm都覺得youngb係串嘴死𡃁仔一個
但可能人大咗成熟咗 性格冇以前咁
又入咗indigo 身邊有swings睇住佢
再加上係音樂方面開始轉型 唔似之前純粹大聲同睇live都睇得出進步咗好多
雖然依家都係串嘴死𡃁仔
同埋佢ig story啲日常都好on9
記得有次同fans開live 笑到我仆街

3歌嚟講的確唔錯
Young Kay 真心respect 我覺得如果佢把聲無事一定入到決賽
Btw Sokodomo 半決賽同決賽嗰首都好好聽

講起diss
原本好期待8佢係diss既表現
就好似啲選手都會期待superbee diss戰咁
但個人覺得今次8真係麻麻 甚至乎成個diss戰都冇一場精彩到特別會想loop番咁
例如superbee call救護車 西出口簽名
禹元宰聖誕老人etc
對上幾季既名場面真係久唔久就會翻睇

coogie 29號出正專

8嗰陣Yun B嘅diss好難贏到 本身Young B多料俾人講呀嘛
JJANGYOU同Puchnello嗰part算唔算叫名場面
Puchnello扮唔記得歌詞fake咗Swings嗰下勁好笑

YOUNG B俾ness激到爆氣最經典

gi$t都唔錯 但喺3嗰陣好似無乜存在感但佢之後既歌都唔錯
佢啲歌既feat好多時都幾陣容鼎盛

俾人惡剪剪撚到多hater 唔明點解最後幾首歌佢都拎最尾

啱 呢個真係會成日走去翻睇
이새끼 어떻게！

Hash swan扮佢呢句都好好笑

有聲有畫面

由高等1開始鐘意Young B
首in the morning聽到呢家

in the morning 仲要係bryn有份feat

不過梁洪源自己講過好唔鐘意呢首歌
因為佢話呢首係佢最好既作品
之後都創作唔到自己咁滿意既歌

發覺rapper呢期興寫情歌

興singing rap

[FULL ALBUM] 한요한 - 원기옥

聽日COOGIE

想問有冇人記得Ash Island個Ash點解

alone sad hopeless

[Official Video] LEGIT GOONS (리짓군즈) - burn (Prod. CODE KUNST(코드 쿤스트)) I [DF FILM]
好聽

係啊

想問今年hiphopplaya做乜鳩
仲唔取消

我都想知
唔係呢個時候仲開啊 睇見都驚

見佢仲繼續出post

玩命佢地敢搞但仲有人敢去咩

個陣容真係玩攔炒
一奶野k-hiphop全部死曬

係淘汰賽定純表演?
我有望佢地同young rapper合作果集，剪輯真係好唔吸引

Spotify上左架啦

快到..

未睇今日嗰集 前幾集係純比賽無FOUL人 贏咗嗰組有100萬定1000萬韓$$

Loopy俾人打？？？

定係化妝特效黎？
等睇佢解釋

補圖

俾人打應該唔會咁樣POST出黎掛

Moon入個beat入得好痴線

今期劉在錫果個《閒著幹嘛呢》室內演唱會有AOMG出場
派左code kunst, Gray, Simon D同禹元材出去

睇左 下集仲有佢地份

AOMG - 119 REMIX & GOTT

AOMG - Devil & 하기나 해

係咁update名單。。愈加愈多人

全個album都好正。。

同意想佢出埋碟

想知有冇人有買實體碟同埋會係邊到買

貪方便淘寶買過giriboy隻碟
其實有好多網站都得:
Ktown4u就最齊
博客來 eBay Amazon 都可以搵吓
不過ig shop應該都有代購 得閒留意吓

呢隻我都想買 好正

我有時見到ig有代購

我多數Gmarket買

邊間

Code Kunst Feat list

個人最期待Flower同Get out

我都係呢幾年喺gmarket 買
新出既hiphop專一般都有得買，舊既就可能落左架/絕版

N年前喺yesasia 買
以前仲有間尋韓者唔知執左未

又有lee hi 但唔係唱xii

竟然無woo

當我無講過
啱啱訓醒

屌我都睇漏咗

通常最鍾意producer既album 因為會有勁多唔同既rapper feat

之前cok個album leehi feat嗰首係咪叫X？
今次就叫O

X同埋XI兩首都係lee hi

原來仲有首XI 不過呢首XII無FEAT

成個list都好正

好中意giriboy 但好反感人用抖音

Code kunst 都用左

Gray都有

會唔會越黎越多人玩

話口未完sokodomo都玩緊

仲有olltii...

有冇人有聽

好似新出？
記得呢條友同coogie都出過一兩首歌返屋企聽

外國都真係好興抖音

今日出嫁

聽聽吓歌發現bully都幾撚慘
第一季高等rapper都算半個熱門話題
然後young b NOEL osshun gum入晒imjm
佢之後就無乜話題
然後之後幾季smtm都無乜鏡頭 又升唔到上去
同myunDo一樣

feat好吸引
4 5 6

仲有luda
不過依家改咗名

同crew既byrn依家應該多人識過佢地兩個

btw 我自己幾鐘意myundo啲歌
而且至少都叫keep住有出歌

unofficalboyy由第1季輸咗之後就直接變咗表情擔當第1季啲鏡頭影咗好多佢既搞笑樣

真係喎不過女RAPPER本身感覺上吃香啲 始終多男仔留意樣同身材
myunDo同dooyoung blacknine開咗新label出咗首新歌好似就無乜消息

[FULL ALBUM] 오디 (ODEE) - SCUMBAG

又有bill stax

佢啲表情同反應又真係幾好笑
好似smtm8佢都有去 但啲鏡頭都係reaction

咁我自己又覺得byrn本身都唔差既
而且個形象做得夠特別 好似咩騎呢造型都可以carry到

myundo上年出個張house party
有幾首我都鐘意
聽得太多singing rap想聽番啲trap

ph-1暫停音樂活動

啊...今日係愚人節
好似話係藏頭詩嚟
韓文差唔識睇

原來已經4月

Changmo以為琴日係4月1號
del曬ig啲文先知唔係

屌真心?諗起都好笑
但del曬ig文有咩用意 扮俾人爆ac?

笑死
佢係成個Ig del左

做乜鳩

有無今日各大rapper ig既愚人節po 翻譯 如果之後有睇得明既求翻譯

巴打有冇邊首推介

Han yo han成隻碟都好好聽

個mv係重點 點解可以瘦咁多
再望吓自己....

再之前仲瘦
不過佢啲身形體重都成日變
一開始出個碟既樣成個40幾歲啊叔咁

笑死

Healthy-k pH-14

groovyroom 朴圭正係ig話自己穩退 groovyroom 從此係一人組合

Healthy-k 笑到仆街

又要拎返張圖binc..

佢真係好似話肥就肥話瘦就瘦

zico與他的結他野豬？

重點由08:00開始
睇完大家應該會覺得cls

我是beenzino

個人鐘意Foreign同ride

佢哋又玩唔厭果度好嘢wor

tiktok

佢地班友係咪最近先開始用

係仲要一次過幾多人用

6點 flower

Code Kunst隻碟Spotify有了
好撚痴線

Xii都係 LEE HI唱

超正

Code kunst 全album都太癲

其實leehi係咪真係入咗aomg了

我覺得好大機會！亦都好想

因為之前喺唔知邊個可靠既page話入咗
但aomg又無宣布過

上次傳完之後又冇左聲氣

應該有啦 佢同jay park錦friend

Dok2之前同個LeeHi幫劉在石feat

應該係首先lee hi搵過dok2 featuring
之後無挑dok2搵lee hi
冇耐dok2出個隻專都有首歌feat lee hi

Aomg ig出咗片話簽咗人
應該係LeeHi
同Sogumm解約ok?

唔好解 想睇對比

希望佢知難而退

好ok 每次聽coogie首set go開頭有佢把聲都嚇一嚇

原來係佢黎唔講都唔知

人地d signature sound係好清晰聽到up緊乜
唯獨佢lur埋一舊咁完全聽唔出句signature sound係乜

唔怪之得咁熟

唔講都唔留意 俾你講一講搞到成首歌怪怪地

吓 Way Ched個trademark係sogumm錄㗎？

係完全聽唔出佢講緊way ched is your way

吓原來係講緊way ched個水印 原來係sogumm
我一直都唔知講緊乜成日心諗乜鬼chu and chuuu

乜唔係Way Ched is chillin'咩

팔로알토, 윤병호 - THEY say [THEY say]ㅣLyrics/가사

bully同paloalto咁fd架咩 之前又陪bully玩freestyle俾單詞佢 而家又合作出歌 hi-lite關心下bully啦雖然風格唔襯

Chu

因為p叔搞咗個節目 叫《gang生》
主要係講新一代rapper有啲咩精神問題
其中一個係bully

其實未見過一個係冇問題嘅

你又好似岩
原本想講夏溫 諗住應該夠正能量
突然又醒起佢都好似有被害妄想症
所以呢個節目都係拍啲95後

我聽到way ched is truly

唔好續約就得。。。

啱先睇完 真係由唔知幾時開始有唔少歌既主題都係環繞住xanny 抑鬱 藥之類 明明以前既hiphop都係健康(唔計錢酒煙女) 至少內容都係偏向正能量 最多就FLEX下女FLEX下錢 而家啲後生rapper有時都好多負能量既歌

bully真係好慘希望paloalto真係可以幫到佢啦 p & q既節目都好有意義

由高等rapper 嗰個時期開始有好多rapper都係錦ash island bully個啲都有好多歌講自己有病啊 好辛苦個啲

我仲未開始睇
不過追咗咁耐k hiphop覺得其實都幾多rapper/artist 有呢啲問題
特別係高等rapper出身個啲
不過換轉咁諗 音樂對佢地黎講都算係一種抒發方式

不過老老實實 其實覺得韓國網民同支那人一樣好玻璃心覺得好似俾人話少少野就會嬲咁

韓國網民把口又咁撚臭 啲中學生未必頂得順負皮

支那個啲最多起吓你底
但韓國個啲係會癲到真係會係現實搞到你
甚至會影響埋屋企人
正常人都俾咁既社會風氣搞到有心理問題啦

同bully去旅行唔係deepflow咩？

一直都覺得把聲似佢但又冇見過人講
原來真係佢
我都係唔知噏乜9

sogumm既呻吟

琴日見到jvcki ig 好似要告啲網民叫人cap d 惡評比佢
仲喺佢story 見到dcinside hiphop gallery 有post話要boycott jvcki但我搵唔返個post 唔知係咪刪左
唔知發生咩事

琴日都見到佢ig po文
jvcki都有hater

最極端例子就係tablo

岩岩先見到呢條片原來bill stax喺電台講佢人生目標係大麻合法化
話依家個老婆因為佢吸大麻先同佢結婚

Emo rap好正
有無得啲介紹

Gone-JUSTHIS

jay park ig既文係咪鬧緊侵侵用chinese virus

係

侵侵低估疫情係抵屌 但chinese virus又關佢事

要奶共

ugly duck已成最後清泉

佢不嬲係大愛撚，尤其喺美國長大既Asian應該係好大感受
Ph-1 都有講過類似既野

佢repost左個post係佢ig story到

Uk會唔會型左少少

直頭第二個人黎

唔止佢

食cd

400 KM結他solo

冇broken pieces

個下真係起咗雞皮

巴打們一齊欣賞yohan嘅技術

leellarmarz changmo同han yohan可唔可以一齊表演樂器

然後millic表演吹笛

zico與他的結他野豬

屌 佢黎?

係呀巴打係咪好不羈

好野性

有次佢係zico隔離彈結他
然後有人係下面留言問隻野豬係邊個黎

原來句野就係咁黎第1次聽

前幾頁講話佢似40幾歲大叔我係諗第2張圖但我搵唔返
係佢自拍黎然後留晒鬚好似好頹咁既正面相然後唔知係咪網民係咁喺佢既PAGE下面留言PO佢張相 真係搵唔返 有無人知我講邊張

呢張？

唔講真係唔知係佢

好似係再頹啲?

佢有條片講佢同zico相識同去mama既事
講得好好笑

搵返 一定要睇
佢講故事真係講得好好
有條片講佢mma見到bts又係好好笑

之前個時睇笑到傻成身tequila 味去mma 表演

打錯Mama先啱

名場面

Han yo han 首400km好撚正

Han yo han coogie code kunst三隻連住都好高汁

計埋今年既仲有DPR LIVE, hash swan superbee 仲有KIM SEUNGMIN bb 真係首首都啱聽

漏咗nafla
btw 黎緊仲有bloo 不過未知幾時出

Kim Seungmin成張專輯都好聽

Way Ched (웨이체드) - Why do u say (Feat. MOON, ASH ISLAND)ㅣLyrics/가사

屌邊個講way ched把聲係sogumm先架...搞到而家每次聽way chad既beat都有啲怪怪地咁 明明首新歌咁完美但又好似多咗某啲野咁

發現Woo ig個謝謝上海post唔見咗

Sikk 喊緊

老老實實sik-k啲歌好似一式一樣咁佢呢個album同上個album好似一鬼樣咁

成個AOMG基本上玩得最埋好似都係原始嗰4個+埋woo同code kunst
elo hoody sogumm punchnello都好似自己摺埋咁

唔講我都差啲唔記得咗有loco佢幾時做完兵

好似仲有百幾日

Elo同hoody兩個都好可惜

Elo依家真係唔知同邊個fd vvd 都冇聚
Hoody同8ball town d人玩得埋啲
Sogumm就balming tiger
Punchnello都係同woogie好似成日見佢地一齊食飯
Ugly duck由以前到最近都仲係聽到佢同個個都fd

Loco 9月中返

喺佢地啲youtube 片好多人都係話佢地兩個好可惜應該要大紅的

ugly duck 同開其他dj玩 又好似同lil boi佢地嗰班比較熟

好耐無留意過balming tiger 之前sukhoon chang係咪話退出咗

冇咩留意，不過前排聽radio佢連sokodomo 都識仲介紹俾jay Park

好似係退出左先入伍架嘛sukhoon我都冇咩留意

咁岩見到，係咪唔係呢張

無咁正氣可能係上面巴打嗰張但我無太大印象

sukhoon走咗 balming tiger仲撈得掂咩我以為係佢帶起晒成team

其實sik k album嚟講，我覺得flip同half仲有fl1p算係幾好聽
但係依家d歌太多autotune... 同埋佢live真係唔掂
可以去睇下iffy live 比ph1同jay park秒殺
最好聽都係somebody else同 tell me

首首都咁正
佢真係一個真正有自己特色嘅歌手
so proud

Blue whale 個首drama我由soundcloud開始聽起已經超鍾意

Osshun gum 明明好talented但係點解依家dup左
Young b 係有實力但係佢d緋聞 인성논란學校暴力학푹真係
（唔係好清楚譯翻廣東話係唔係咁

不能同意更多老老實實應該大部分既人都係鍾意個樣多過歌 靠樣靠除衫
以前係有啲歌幾正 有首同dpr live

jyp唱法
半空氣半聲音

靠除衫

Osshun gum 你睇佢高等啲詞同777啲詞就知出咩事
高等之後少咗留意佢作品

Young B宜家都睇得出佢係真心改過
由佢啲採訪裡面都睇到 1theK到都有提及過
而且佢真係進步咗好多
原本鐘意Kid mill多啲都變咗佢多啲

係NOEL唔爭氣 明明差唔多可以用作品洗甩偏偏醉駕
喺韓國好似醉駕仲難甩身過吸毒
見Kush同Leessang嘅Gill嘅分別就知
Kush見佢ig都好似就嚟蒲頭啦
C jamm就另計啦 佢屬於大佬級翻身

Btw好掛住Vinxen呀

Sik K啲Live 我諗起Haon高等決賽feat嗰埸
搞到Mnet要cut到盡cut

vinxen係衰on9
佢連soundcloud都唔update

開頭以為mnet又亂咁cut
點知睇翻原片...

唱到走曬
韓國人叫佢천식케이 ie哮喘k

我最鐘意boycold 其次half

2017啲歌真係好正

今日又出the next aomg 片
年齡係96 97 仲識rap 係all round player
依家最多人估lee hi / jvcki
Jvcki ig依家淨係follow 40人，aomg既佔左好幾個連sogumm都follow

BI 都有人講，但我覺得亦都希望唔係佢

仲有人估chloe devita 但我唔知佢幾歲

係啊 嗰陣autotune冇咁勁所以d歌都幾好聽
同埋大家有唔留意sik k d女都係個個款 上次係rendezvous mv個個演員 今次係moon

如果係BI嘅話都幾嚇親
好想係lee hi

正規1.5輯
應該係分兩隻岀

YUZION係feat???
本身仲好期待

8句15秒
完全未夠班啦

我都想知點解會咁
明明之前啲詞寫得好靚
但反而完咗高等之後就dup曬
記得有次佢上dingo個節目
swings有同osshun講話大概係你要將個重心放番係音樂上面

vj算唔算醉駕咗都翻到身

vinxen 唔知而家嗰邊仲有無屌緊佢呢

kush好似蒲咗仲出咗新歌

天使剪輯唔剪想聽死觀眾咩

其實肯簽佢已經偷笑 係都簽meloh先啦

你句仲識rap 啫係佢本身係行歌手路線

唔俾jvcki入埋啲奶共label

有啲人話兩條片似係講緊兩個人真係估唔到

唔知有冇人有印象上年h1ghr x dingo有條片jay park大約講過佢有興趣簽一個女歌手又係會唱會rap又識寫詞個陣都係覺得似Chloe
但到依家都未有動作

如果moon唔係有million market既話我會估係佢
chloe我好似無聽過佢唱rap 通常都係歌 但佢都成日出現喺jay park同ugly duck既歌到
就咁聽jvcki wai機會都唔細但我覺得jvcki 未必會再入啲label玩住

不過chloe好似係99定00年出世

私心覺得jvcki 唔岩aomg
想佢入yng多啲

Gill醉駕過3次 真係想救都救唔到

想睇原片 之前揾過都冇

我都想係Lee Hi
究竟幾時公佈

同埋佢都過晒氣有無翻身都no one care應該

sik-k真係..
其實都唔知點解haon會贏到感覺真係靠人氣 個feat搞撚到咁

佢完全唔得 難怪之前haon問sik-k係咪冇練過
對比大到 haon 中氣十足 sik-k 自己個part扯曬蝦完 之後three two one 個到又有翻聲練習下啦 mnet 救左首歌
如果我係haon同groovyroom 見到sik-k咁既9樣會想一巴車落去

有冇巴打知loopy係777round1 60秒個段verse有冇出過歌

次次睇都咁好笑 cut版成個 verse cut左
Sikk太興奮周圍跑 扯撚哂大氣

原來咁細 咁希望唔係佢
搞咁大場戲希望係名氣高啲既

有次公布鄭燦成真係屌出聲

真係邊諗到佢會簽UFC選手

呢個真係呆撚咗 心諗做乜鳩 以為拳手上黎唱情歌

其實係Haon最尾嗰段verse救咗呢場
起碼挽回返氣氛? 唔知可唔可以咁講
佢都算係唯一一個無俾feat影響賽果嘅選手
唔係就真係要大巴大巴咁車落sik k度

睇完今日aomg條who’s next
個背影望落唔似Lee Hi
等4月9號公佈

真係估唔到都唔似jvcki
Lee hi 我覺得唔似得黎比jvcki有啲可能性

我覺得係 DeVita

leehi同jaypark互相都冇follow大家機會好渺茫

諗起之前g.soul改做golden都話係請新人不過又唔似hoody
chloe機會幾大

韓網好多吹話係jw
除左造型同年級似之外
仲有trailer入面句野同jw以前嘅詞差唔多

Dingo freestyle琴日repost左衣條片
caption打左個ㅎㅇ (hi)
似係暗示lee hi

JVCKI睇落無咁高

佢隻踭好高 好難作準

都係想提早玩下水禮啫成隊IMJMWDP

loopy 一星期後出album
21首歌

似係jw啦 佢follow哂成隊aomg
想leehi多啲

JW唔襯AOMG

Aomg瘋狂咁簽人 救命

JW同Leehi 兩個都好正 點揀

好似話啱先aomg錯手公開左MV teaser..
有無巴打睇到

係DeVita上網見到有人話aomg早左放條片

冇睇到

好柒呀自己洩漏出黎

我要jw或者lee hi啊

無啦無啦 LEEHI

但係佢大部分歌都係同aomg啲人歌 所以都唔出奇雖然想要leehi

唱*

比之前簽約新聞搞到有啲期望

fake曬

btw之前唔係話簽2個 定1個咋

之前係估第一二條片唔似講緊同一個人
不過應該都係得devita掛？

但jvcki都有follow devita真係睇唔透

又話96/97出世
好多人都話devita 99年
定係佢up錯左年份

唔好啦想要leehi

原來devita參加過kpop star3
黑衫果個，變左好多
Lee hi 係第一季

好熟咩同aomg既人 fol晒佢地又唔係入aomg

可能入H1gr呢

可能下個呢

bill stax新album

HAON幾時先岀歌

聽住code kunst個首先

HAON正在離線冥想中

有冇人覺得舊名Vasco型好多

同意 首先比較似返個名囉

Vasrock

啱啱先睇到jvcki 一個都無fol到imjmwdp嘅人
佢走咗之後都比較少留意佢 想問佢地之間有冇發生過咩唔愉快嘅事
如果問錯 求屌得細力啲

講vasco腦海會浮現咗佢個樣
Bill stax次次都要load一下先諗到係邊個

冇記錯係話冇事發生愉快分手
不過有啲人話jw仲係indigo個時 同其他人都唔算超級fd
不過講就講冇事發生 但係我都覺得好似有啲野

我又覺得唔似愉快分手
好似除左indigo篇野之外其他人冇出過聲

唔似最近離開hi lite既g2咁仲同其他人好多聯絡，又喺電台好大方講自己點解離開

BOY REMIX 啲FEAT

當個個都想係Leehi
然後出個Devita
個album真係好一般

who's next full version
都幾狗入面講98年
然後cut片話係96,97年

SMTM777 TOP3

我都覺一般係evita ok啲
仲吹到咩top級

FameUs (San E, errday, Malkey, BE'O) - GOD FameUs | [DF LIVE] 페임어스 (산이, 얼돼. 말키, 비오)

WHO

新鮮出爐既BILL STAX KILLING VERSE

白藝潾
yuzion

我諗rappers嚟講呢張應該album of the year了

有LilBoi

連deepflow都有仲有the q simon d

有無人有聽開LIL CHERRY?
youtube睇開佢啲歌都好多views
算係多人留意既underground? 但佢啲歌風都幾特別 同埋佢把聲好撚BB仔 我自己聽唔慣 覺得好嘈 加埋同佢一齊開新LABEL既JITO MO都嘈嘈地
係咪得我一個唔識欣賞

又幾正

佢地好似同wdp同yunb都有過節咁

yunb同佢地點就未聽過
但lil cherry同jito mo離開wdp應該九成都係鬧不和 唔知關唔關俾swings 收晒成間label既關係

不過咁啱佢地2個都係wdp入面我唯二聽唔落既

show me 都OK嘅
其他歌太短 未聽清就完左

The q成日幫人feat

RAP DADDY
我係好奇有deepflow 同埋竟然無wavy既人幫佢feat

[韓繁中字] SOMDEF - No Rules (Feat. JUSTHIS & Paloalto)

真係好鍾意justhis + palo呢個組合 呢首加埋成個4 the youth都好高汁

收哂成個label係咩意思
冇咩留意wdp

本身sAewoo yunhway jhnovr lil cherry同jito mo 5個人已經係開咗WEDAPLUG label
但唔知點解之後成個label去咗swings到(好似係)

수퍼비 - 떠나야, Selfmade Orange 2 & 양아치 (LIVE) / RAPHOUSE ON AIR (EP.32)

食cd系列

聽let u in 覺得DeVita其實幾正
但本身一路以為會係LEEHI 就覺得差咁啲
好想知LEEHI會簽邊間

無對比無傷害？
不過老老實實其實devita係正 但我覺得佢係屬於feat 高汁過出歌既人
大部分佢feat既歌都好好聽

我一路以為係swings giri一齊開

somdef尼個真心高汁 買左碟

尤其係kid milli嗰首

Code kunst 奶共奶到痴左線係微博開直播仲要話中國係佢第二個家 雖然新album係多大陸人買 為左個錢字真係咩都得 失望

AOMG 我諗除左ugly duck
你唔好對佢哋有期望

你睇jay park果陣上幾多強國騎呢綜藝...

ud我印象佢最後都跪左
唔係話自己冇了解到中國人點解有咁既反應，誤會左咩

呢個我又無follow到
果然AOMG都係無咩骨氣

好耐之前都已經唔係hiphop label

第二個家 好彩唔係特別中意aomg

預計陸續有黎

應該好快就會用中文開post

唔使應該 已經有

[4K] 리짓군즈 (LEGIT GOONS)의 킬링벌스를 라이브로! I jungle, DEADMAN, CAMBOYS, 마초맨, burn, party&bullshit 등

nafla 同mkit rain本身多大陸人鍾意都好似成日去大陸開show

好似未上smtm已經有去過大陸開show

차붐(Chaboom), 뱃사공, 짱유(JJANGYOU), Minit - ㄴㄴㄴ [Official Video] (aka. 돈벌고 싶은 놈들)
咩組合黎

講真好過個咩sogumm 多多聲

睇番原來aomg 真係體貼 竟然出埋中字（可能之前都有出？not sure)
不果好少mv 會出中子架麻。。最多eng sub 姐
唉估唔到連rappers 都奶共

有中字好耐

Oh really

好似都年幾兩年前都有
無中字點食大陸fans 盤水

AOMG QUARANTINE NONSTOP LIVE

本身仲想講sogumm第一首歌唱得ok
到第二首.....做乜野佢係咪覺得自己唱得好有feel

啱啱一入見到係sogumm即刻嚇到彈返出去

第2首真係挑戰緊極限仲見到隔籬有人留言:mute

Elo係咁走音

我想講佢個頭長期好似啱啱訓醒咁係咩事

入咗AOMG之後識打扮順眼咗架啦

終於等到cjamm同youngb合作

屌最新一集你們懂HIPHOP嗎有san e

快啲出album啦

新一集名曲之夜 2020版 That Boi - double K (feat. JUSTHIS, 초영)好撚高汁

睇完呢個節目鍾意咗baechigi 個人覺得moowoong把聲真係咁多個rapper入面把聲算係top5好聽
同埋ailee唱歌真係好撚好聽好穩 成個人搖下搖下好有魅力

鬼神nim 來了！

一係就成幾個月唔出killing verse
一出就1-2日1條片

其實個節目好唔好睇

有時介紹舊野就悶悶地 同埋都係主要睇某幾個rapper 有啲真係好過氣
周不時會見到唔同既rapper既鏡頭今集又有aomg DD 又有zico同superbee既1分幾鐘鏡頭 下集好似又有gary

不過都係嗰句 剪輯仲剪得戇鳩過smtm同高等rapper 想睇full真係逼你去返youtube channel睇先過癮
我就主要睇yankie double k同埋baechigi joosuc 其他 不過套野有時都幾好笑 但內容都係見仁見智 有少部份懷舊系列

唔係好想睇老野
唔知今年仲有冇smtm

應該有 smtm感覺變咗RAPPER既出道stage 我諗呢個節目應該長做長有 除非hiphop唔再興
double k都係老野啦

不過咁多人既聚集可能未必有

咁可能會按返smtm777咁無咗第一輪海選?
我都唔記得咗呢樣野添

因為8個時金振彪講到好似最後咁
唔知點解好撚鐘意睇smtm 雖然一季比一季差
Double k我唔當佢老野架

有smtm先有唔同既rapper放埋一齊整一首歌
double k=後生期奧巴馬

Agger

覺得今年未必有SMTM
話悶都會睇埋佢

話說giriboy當左兵未？
想像唔到無giri嘅嗰兩年

好似話唔使入伍

點解嘅？

BewhY (비와이), Simba Zawadi (심바 자와디) - Neo Christian Flow [Neo Christian Flow]ㅣLyrics/가사

[MIC SWG CEO] - 곧(Feat. Basick, G2, SAN-E) (Prod By. NUOL)

我估都唔出個幾個理由
有病 幾代獨生子 唔夠磅

lil lil boi同deepflow同一日出新ALBUM

聽聞話係因為精神問題

[MIXTAPE] 안병웅 ahn byeong woong [Bartoon 36] 믹스테잎 앨범 전곡 Full Album

17號今個星期五 kid milli beige
可以入定碟了

好似仲有幾張相變咗寫真集咁

milli夠型唔驚
只要唔係yumdda果type出寫真集都冇乜所謂

連han yo han都有小卡
想要佢個張bb版fuck you小卡

你係咪歧視yumdda

yumdda咁撚型佢真係唔識㗎喎

邊夠膽歧視 醉愛da叔

成日係佢ig j佢唔著三嘅相

一次過買埋其他先

到loopy album

今年真係出太多好album 一次過買其他我驚自己會破產

SPOTIFY有埋..

巴打係邊到買？想跟

自己隻碟都要跟人買？

之前去韓國一隻都搵唔到

買開ktown4u係個運費貴d咯
ig shop就唔清楚 冇買過
同埋milli佢ig擺左條link好似都得
再唔得咪淘寶
(利申:絲打)

淘寶不了買專輯送病毒
btw如果想買一堆album好似都係去類似g market嗰啲名好啲

有冇人聽Yuzion 佢好似都係17號出

同laptopboyboy一齊出
張ep有5首 但唔知係點分

叫得laptopboyboy既話應該5首都係佢produce 然後5首都有yuzion 有兩三首就futuristic swaver feat返 利申鳩估

씨잼 (C JAMM), 양홍원 (YANGHONGWON) - 불러

쿠기 - Set Go! & WII (Feat. The Quiett) [LIVE] / RAPHOUSE ON AIR (EP.33)

ek killing verse

一返到屋企好多野聽

我意思係唔知邊個唱邊首
定全部都一齊唱
any肥應該都高質既

我咪估女既首首都有 男既可能唔會rap晒5首 不過佢地2個好似幾fd 之前都成日見佢地合照
futuristic swaver我幾like 但yuzion就真係一般般得個洗腦

cjamm同young b個首正到
唔知spotify幾時先有

btw仲以為ek一早已經上過killing verse

EK應該係第1個上killing verse忘詞既人
btw佢首one of them真係好撚難唱 見佢好似唱得好辛苦
利申:第一首識ek就係呢首

屌呀我一直聽緊嗰個lil li boi既album以為係新既album 原來係19年 屌2個album個名幾乎一樣樣

佢d詞真係唔掂

宇燦bb既詞都有意義過佢

垃圾Apple music乜都冇
打youngb yanghongwon 仲分左兩條友出黎
都唔知聽邊個

spotift都係
最衰都係梁洪源 冇啦啦改名

似kid Milli

咩事無咗陰認唔到

唔睇IG名真係會認錯

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

hi-lite新人

真係女雖然唔識

kid milli新專已出

好一般

FULL ALBUM

冇想像中咁驚喜

老老實實連kid milli個album都一一般般
除咗boy remix同埋有paul blanco嗰首

GGM RECORDS - LARGE & COMMANDO [LIVE] / RAPHOUSE ON AIR (EP.33)

仲有tymee 24號出新album tymee開始活躍返？

仲以為我麻麻地kid milli啲歌先覺得一般

今次真係唔識欣賞

2020咁多album黎講佢都算排好後個人黎講

我覺得ok wor
佢同yanghongwon 好明顯今年嘗試緊其他風格
可以等埋下個0.5

個FEEL幾迷幻聽得唔係咁習慣 電音電到我個頭都就黎豎起

2020 album
1. Han Yo Han
2. Kim seungmin

KIM SEUNGMIN 真心高汁暫時聽得最多既係佢 要排TOP幾名真係難排 因為真係多高汁

暫時2020出既album
最鐘意han yo han同nafla
因為得呢兩張專 我係會全部歌dl曬

點選好?

又黎

唔知大家識唔識張基龍 演員黎
上左柳熙烈寫生簿唱時差
不過係唱loco個段

未紅嗰陣都rap過

你唔提我都唔記得左呢套野

Spotify有kid milli新album啦

最鐘意數字歌同gas station

數字歌係邊首

佢好似仲贏到幾後吓

Feat ash island個首 一串數字

邊一季

串數字好似係岀自Money Heist
利申 未睇

原來仲有rap
淨係聽左佢唱kim feel首歌

我都覺得ok
btw聽埋Loopy個隻都覺得唔錯

Leellmarz X Toil

原來講緊kim seungmin

Ash island幾時先出碟

hi-lite新人
btw一開始聽唔出係pH-1

Devita = 新Moon
Soovi = 新Baek Yerin

moon 好聽啲

Wickr me - BILL STAX 繁中歌詞
屌你啲歌詞頂癮到

依家玩埋彩蛋

펭수로 하겠습니다 (This is Pengsoo) by Pengsoo (펭수) ft. Bizzy (비지), Bibi (비비), and Tiger JK (타이거 JK)

又幾好聽wor

giri 24號出新單曲

已經被佢ig洗腦十萬次
冇曬新鮮感

BewhY玩tiktok

所以我無睇佢ig

公海轉過黎

@哎一股清流

【naver】Mnet將推出新型Hip pop真人秀節目<#GOOD GIRL# >，5月14日首播
Mnet<GOOD GIRL>是從地下說唱歌手到現役偶像,人氣最頂級的藝人,不同層次的國內最棒的女子Hiphop R&B音樂家們為了獲得獎金而組成一隊，並與每個任務指示的對手進行華麗的表演爭奪勝負的節目。究竟參與<Good Girl>的女音樂人是誰,她們能否爭取到自己想要的獎金,令人充滿期待。

同Unpretty Rapstar有咩分別

When you are not good enough to compete with men

pretty啲

啱先見到有少時 孝淵

有無source
如果全idol嘅話應該無嘢好睇

公海睇到
應該好似unpretty咁幾個idol幾個rapper

@哎一股清流

【naver】少女時代金孝淵確認將參加Mnet新Hip pop節目<GOOD GIRL>
Mnet方面表示少女時代孝淵確認將參加Hip Pop真人音樂秀<GOOD GIRL> ，目前已完成第一輪的拍攝，希望大家多多期待。節目將於韓國時間O5月14日晚9點30分首播 。

其實rap得嘅idolrapper都有參加過unpretty
未參加過嘅而有一定level同style淨係諗到Mammamoo Moonbyul, CLC睿恩 同 Oh my girl 嘅Mimi

514首播 當佢8集做到7月中 然後就SMTM9(希望有)
睇下呢排MNET會唔會開始公開接受報名

分別應該係大部份選手都係認知性比較高? 上面段文講到好似係比較出名既人參加
同埋感覺係似ARTIST多過似RAPPER多啲
扮晒HIPHOP

講組成一隊 好似唔止rap 仲有唱歌
hip hop版queendom掛

clc嗰位好似話有份 係twitter見到 無fc

WJSN exy都好正

佢有參加過unpretty啦

咁快又搞waterbomb 諗起都覺得好污糟

我有個大膽嘅諗法
如果有LE就好

불러 中字

好似唔同level
佢已經去到producer
underground佢咁出名又係Jiggy Fellaz

又唔關事既 miryo係honey family咪又係去咗參加unpetty rapstar3

[Official Video] LEGIT GOONS (리짓군즈) - Party & Bullshit (Prod. CODE KUNST(코드 쿤스트)) I [DF Film]

기리보이 (GIRIBOY) - 애기

타이미 - Roooom [Lyric Video] [Official Audio]
tymee

Lil Cherry & GOLDBUUDA - Is Hot! (feat. YBN Nahmir) [Official Video]

小混混 (양아치 Yang ah chi) - SUPERBEE & twlv & Uneducated kid & Yuzion 中韓歌詞

你們懂HIPHOP嗎個最後一集個PARTY成堆10代
但係點解會有chin chilla 同埋柚子點解柚子會喺入面 r撚晒頭

全部都唔認得

YDG sokodomo認得啦掛
左上仲有sleepy

李英智 bryn 河善好 sleepy 岀演5月初mbc新hiphop節目 "HIP HOP GIRLZ"

即係mnet嗰個無佢地份

當初真係無諗過李英智贏咗冠軍都可以hold住個名氣

sleepy都係girl？

Sleepy 真係mbc親生仔

GroovyRoom x kid milli x simon d x mushvenom

漏左

有冇人覺得mushvenom好悶
黎黎去去都係個鍾唱法

之前對某啲rapper都係咁諗 但多樣性有多樣性既好 單一個style都係一種特性
而且真正既hiphop都係忠於自己唔受隨波俗流唔係為迎合大眾而格硬改變style (雖然無記錯佢早排出咗首歌好似係其他style黎 好似唱歌 好一般）
咁巴打對bewhy有咩睇法？

終於收到dpr 隻album開始有啲上癮 想一次瘋狂掃album有無咩地方好推介

今次到ash island, justhis, gray, owen

咁多人有份 唔知有咩搞

Bewhy一開都單調同被人神極法
但movie star一張album己經證明咗自己 而且唔止rap 連beat都可以自己 produce

groovy room既album

如果齋講rap 佢好多首歌都係機械人式咁rap都係一樣不過佢係識唱埋歌咁解

我覺得佢嘅rap係performance好impressive 但係唔會想擺起playlist到日日聽
相反佢個frd c jamm個啲聽好耐都得

個老餅節目播完未呢排冇follow
好心佢拍高等rapper好過
再唔係拍大學rapper,想睇layone

點睇高等吸金能力都高過老餅

想啲人認識老一輩既OLD SCHOOL
拍乜都好 唔撚好再剪到成舊屎咁好地地一首歌唔完整播晒佢真係ON9

6點kid milli killing verse首播

AOMG又開LIVE

痴撚線

Coogie

最後嗰首

今次陣容

仲有coogie同blase!!

巴打喺邊度買到？上網好多都our of stock

Out*

我多數都係G market到買

Instagrammer girl
grboiz有season 3??

giri又出抒情歌
成個mv睇完好想笑

G MARKET感覺好少呢啲

今日又多幾個

啱先見到haon都有post

仲有BRADSTREET, Jay Park, SiK-K ,Woodie Gochild ,Woogie

Good Girl
Cheetah - Ailee - - jamin - clc yeeun - yunhway - sleeq - kard jiwoo - queen wasabii - lee young ji - snsd hyoyeon

乜人都有好雜

連Ailee都有
估唔到英智兩個節目都上哂

真
但好似比預期中有睇頭 算係咁

唔熟女團 呢幾個女團係唱歌定RAP 除咗佢地同埋JAMIN 其他都識
JIMIN我就聽過

哇屌上面右2係yunhway ?又搞乜搞到咁

Jimin同jamin唔係同一個人咩
組隊比賽既話ailee同jamin應該幾搶手做vocal

clc嗰個rap嚟把聲幾攻擊性
kard嗰個vocal
少時hyoyeon可能rap可能dj
我寧願佢打碟算

邊個係jamin
定係jamie???

原來最上面段野就打錯名
以前叫jimin 依家叫jamie

好似係 唔記得咗 聽慣咗做jimin

咁既話vocal 陣容都好癲下2個真技術派

佢ig名都係jiminxjamie

參加得比賽玩dj 咁奇怪 不過queen wasaii 都係dj+ rapper黎

JJANGYOU - EPIK HIGH

但係hyoyeon rap真係好難聽
btw 應該係Jamie唔係Jamin
Jamie係Baek Yerin前團友（15&）都係vocal嚟

開頭仲以為會有yuzion

乜黎

咪上面講緊個節目

孝淵唔係跳舞既咩
Rap
寧願首歌俾段solo 舞佢跳
或者做DJ

之前hit the stage睇過佢跳舞

算吧啦
不過估唔到sleeq同queen wa$abi都會參加呢啲節目
後者真係睇rap house先識佢
反而如果呢個節目有ash b就好女子hiphop節目第一時間諗起佢

aomg live緊

有人捐錢打左句fuck china virus Simon d照讀左出黎

不過佢係話唔可以咁樣講

識玩

唔識韓文以為佢咁勇
果然好愛中國市場

支那成班跟風追aomg
個趨勢只會越黎越勁

simon d心諗中伏

啲支那人仲要當idol咁追真係好撚嘔心
之前仲要去公司樓下等rapper啲公司都突登出通告叫人唔好咁做

最近仲有支那fans用mkitrain store出既nafla公仔做板 諗住偷雞改少少當冇侵權問題
點知mkitrain 出通告話微博有人賣呢啲係犯法
然後有份既支那人話唔知咁係侵權知就唔會做
有啲就話就係知侵權先改少少，冇諗過改完都係侵權

Happy Call - Paloalto & 趙賢雅 & Hash Swan & Dbo 繁中歌詞

睇晒5集PALO同bully既gang生 喊咗出黎見到bully真係生活得好辛苦又好無助 經過呢個節目先多咗有人幫佢分擔下 陪佢出黎活動先令佢精神返少少開心返
5集咁就完咗 好驚完咗個節目bully又會打回原形繼續自我封閉 希望佢可以快啲變好

竟然係ph-1嘅mixtape

AOMG開咁多Live
btw有LeeHi

估唔到

佢哋硬係要衝出黎柒嘅
分明鍾意隻公仔多過隻碟

唔知有冇得捐錢呢

見ph1 ig story po比人話aomg h1ghr 啲宣傳好不必要

笑死 然後佢話自己都唔知會咁宣傳

真係估唔到感覺好似搞到幾大陣象咁
原來只係圍繞住PH-1 觀感上好似好威咁

主流係要做多啲野架啦

我仲以為119 2.0

我都以為係

2:52
3:36

5/2 19:00 KST

終於到superbee

巴打2017年已經鍾意superbee ？

Smtm5開始

正撚到

居然會唱冷水池鯊魚

其實想佢唱多啲新歌

想聽bad guys

Mudboy同mirror都冇

估唔到會同dingo出合作曲 yuzion 識rap未

mirror真心正
不過真係得一首新album既歌

天文望遠鏡 (천체망원경) - Crucial Star (Feat. Leellamarz, msftz ) 繁中歌詞

Do You Know Hiphop? [2020 대한민국] Illson - '로데오' (Feat. TakeOne, Lil Boi, Juvie Train) 200424 EP.8

Code kunst上咗蒙面歌王唱歌
AOMG轉哂型做綜藝同電台咁濟

Aomg上左5個
今個星期個集閑著幹嘛又有3d

Code kunst唔係話自己唱得差所以唔唱咩
點解會上蒙歌

簽sogumm已經好綜藝feel

呢件gag woman嚟

轉型都已經唔係今年既事了

beenzino休息完未

有無人有聽ha:tfelt既新album
啲feat

聽晒喂柒隻新碟就要聽Sogumm把聲7次

頂 啱啱聽我都諗起
完全錯哂重點

唔好咁啦 我未聽

[FULL ALBUM] 웨이체드 (Way Ched) - 2MONTHS 앨범 전곡듣기

我又覺得冇咩野

Btw隻碟好高質

我都覺
首首都好好聽

聽多幾次慣左就冇咩野

然後大家就會慢慢愛上sogumm

你地係要逼我

今晚發惡夢

P牌無得負皮

收埋咁多 巴打J開佢?

諗起以前unpretty rapstar2 heize請燦烈做feat以為贏硬
點知都輸咗

不過呢家撈得最好UR2就係Heize

點解我諗極都諗唔起有咩合作

jm> swings + hanyohan 個首whistle
im> hanyohan 有首歌feat changmo justhis 唔知仲有冇？
vmc> prime time remix 有odee?
aomg> jay park soju remix

Bighit佢唔想再提

講緊之後

都好耐啦喎呢啲歌btw仲以為又有新合作添

beenzino 個thankschallenge tag咗佢女朋友同dbo dbo>自己label既人

原來講衣幾首
bighit就

諗起the q ig最新個post
佢同changmo話好耐冇見過金孝恩

有無人知邊個黎

突登搵個post黎睇
話係江南以前個組合既rapper
啲留言屌D社知唔知咩叫知名偶像

識睇韓文真係好

Ph-1痴線嘎

唔好打嘎

唔明

香港人係唔會打嘎呢個字 明未

咁我唔係香港人咯

[FULL ALBUM] pH-1 - X 앨범 전곡듣기

出了出了

Ash island真係好正

Sportify聽第一次係得聽feat Ash Island嗰首即刻like咗

Mushvenom個verse

佢feat skinny brown新個首if i die都幾好
Feat左咁多人肯出碟未 ash都一年了

其實老老首首成隻碟都好一般定係因為之前個個都打碟PO IG搞到我勁期待 但又無想像中咁高質 一首歌都無記憶

活在FEAT的男人
講近期既話佢FEAT得最好聽既應該都係佢+moon feat way ched嗰首

佢之前上Lost GPS話其實錄歌錄咗一年但係發覺啲歌太似所以諗住唔要一部份歌再作過

成隻碟我覺得得四首合格
1. feat Ash Island
2. feat Kid Milli
3. feat Justhis,Owen
4. feat Verbal Jint
其他吸引唔到我再聽
可能今年太多好嘅album

我自己得三首係dl咗
ash feat, bradystreet+vj feat 同最後佢自己唱個首

有啲歌係BEAT好但整體俾唔到FEEL我

最後嗰句真 我覺得比起前幾年 今年半年都未到 已經出咗太多好ALBUM

真 淨係LOOPY夠J幾個月

呢排狂loop既係way ched feat superbee zene the zilla個首goin nuts

ICE x Mommy Son - BONG BONG『完整版MV』

支那RAPPER

瘋狂loop bill stax既price tag同埋lonely stoner 心情曳少聽咗啲high歌

我係咁聽a love message to give

之前見到啲featuring就已經好期待
點知... 可能係我太過期待

Loopy隻碟真係好正

聽左兩日 頂唔順sogumm了
轉投ph-1

LIL CHERRY咁靚女點解要用把死人聲唱RAP 阿婆+BB既混合體

就咁睇以為老豆湊女

諗起呢個留言

young&rich各人嘅position:
Young: yuzion
And: twlc
Rich: superbee and uk

*twlv

twlv自暴自棄咁認咗自己係"and"擔當

[MV] 수퍼비, UNEDUCATED KID, 트웰브(twlv), Yuzion - 트로트랩 | [DF FILM] DF X Yng & Rich Records

TrotRap

Twlv 呢個打扮有啲似洪永城

我諗起apple pen

twlv

Trotrap 比啲人話superbee 個part格格不入
Superbee好似唔開心，仲開post問dingo可唔可以再錄音

好好聽 成隻都 尤其係 I’m hooked !

sogumm把聲好聽啲

好似變咗第二首歌咁

哇屌 啱啱係souncloud 聽完flowers 呢首歌先識justhis
fuck 佢d歌真係lit shit好正

superbee盲粉表示覺得好聽 各人特色都展示到

10月SMTM9

Mnet節目編成表

10月SMTM

commoncold係咪justhis+ mad clown？好似勁耐以前既野黎未聽過
不過justhis真係次次都有驚喜

屌10月先有

有就好了冰天的太陽

係啊！ 我宜家聽緊佢souncloud 入面mvld 呢隻碟

我個人覺得佢係活在FEAT既男人佢FEAT係好聽過自己既歌多多聲
K-HIPHOP justhis算係我top3 想聽可以介紹啲俾你

第一次聽gone個陣受到衝擊

竟然係呢首因為變咗風格?

唔係
係佢話想隱退個排咪出呢首歌 睇埋歌詞先了解到佢諗咩

呀係 嗰陣都撚咗
聽講係SWINGS 挽留咗佢開解咗佢

咯

好啊！ 我應該會日日loop呢隻碟

多謝你 以後會學番好啲廣東話

superbee新verse？好聽咗

有番啲trot味

咁後生就搞出咁多事要見佢我諗短期內都無咩機會

諗起nochang

唉 好鍾意佢 生生性性啦 仲想聽佢啲歌

Trotrap - Twlv, Yuzion, Uneducated Kid, SUPERBEE 繁中歌詞

直接翻譯 新既版本

Yuzion啲歌詞又係呢啲

其實可以skip左佢d詞唔翻譯都得

佢連拍mv都勁尷勁hea

佢應該唔慣對鏡頭
睇yng同df拍個節目都係唔望鏡頭

佢本身自己既mv都係咁 應該係摺嗰類

Lee hi changmo part正

[韓繁中字] pH-1 - BLAME MY CIRCLE (Feat. JUSTHIS, Owen) (Prod. GRAY) [X]

多咗中字KHIPHOP翻譯片真係好

有無巴打有留意佢
佢把聲同啲音樂嘅正
ps gi$t嘅ex嚟

繼續有活在FEAT的男人 ASH ISLAND

呢首上年出左
btw佢終於都出到碟

覺得可以走燦佑直接俾Leehi changmo唱晒佢

呀 係燦烈先岩...

呢條片講今年/最遲下年應該要入伍既rapper
估唔到hash 95都可能今年入

都幾多下

好似話係咁俾DEEPFLOW BAN

真正掂既idol rapper 10隻手指數得晒

haon拎19年新人獎 ash拎20年新人
佢有冇得拎21年新人

仲新

點解俾Deepflow ban??

咁耐都唔出碟以為佢走咗

又唔可以話係BAN 係之前成日比意見rohann 改變咗佢既創作模式 變到有啲完美主義 係咁改係咁改自己都唔太滿意

deepflow好似好鍾意rohann的

佢已經唔係第一次拖低啲歌
有好幾首ost都係咁

獅吼功個度笑到仆街

完美主義
鍾意佢把聲，好期待

上年rohann上 國hip商談所 有講 好似有中字/英字
然後隔個禮拜到deepflow上 兩個mc針住佢問

佢哋係以出ep / lp做標準, 佢都仲有機會

唔止國hip商談所, 佢好耐以前已經講過話錄過全部歌都俾deepflow ban哂叫佢重新做過。
佢參加完高等二之後就有恐慌障礙等等精神問題要食藥, 有段時間情況好差, 估計係最近情況有好轉先出到碟。
我鍾意boom bap亦都鍾意佢把聲, 對佢好期待

同年齡唔一致既發聲
deepflow對佢期望高呀

原來APRO都入咗wavy
wavy陣容真係好多低調高手

APRO is different

不過係producer
好少見佢有唱/rap既作品

其實高等2入面最鐘意係rohann
前個排有睇番佢drum既live

Vinxen出咗新歌預告
覺得好似冇咩特別 太auto tune

原來uk仲想5月開演唱會

唔知出完歌多唔多負皮繼續狙擊

韓國仲每日幾十單喎癲

ASH ISLAND
高等2 TOP5最唔起眼真係jowonu 其他4個都各有特色

btw講起drum chin chilla唔知點解呢一年好似見得多咗佢
你們懂hiphop嗎又有佢 又同mc住持搞mv 2個節目都係用佢首drum 但反而係搵chin chilla唔係搵rohann

Tommy Strate - 어머님은 (ft. Kid Milli) M/V

做綜藝可能仲好搵

我都係 Boom Bap好正
反而Ash Island係出Paranoid開始中意

deadstar

佢Million Market係SM旗下, 有得多啲上綜藝唔奇怪

我覺得掂嘅多數都係YG

[MV] GRAY - Moon Blue | [DF FILM] DF X GRAY

MINO一個都贏晒

Rohann(이로한) - Webster B M/V (2020)

先公開未有音源

新歌喺melon得1.7分

melon評分反映唔到啲咩

好耐都冇聽過純粹得rap既歌

冇乜留意
原來miso入左you will knovv咁耐依家先出第一首歌？

唉希望佢會頂得住唔好又自殘

宇燦弟弟

睇palo ig講隻碟係佢produce
但宇燦依家係咪仲未簽公司？

禁入條片有得投票邊個靚仔啲
Superbee
Uk

禁右上個i字可投

you will knovv都好似2年前左右 但都無乜一齊出過歌
miso就多數喺ig po cover 無乜新歌

捂住個心投uk

boombap kid

新節目good girl 出咗第一集 睇下聽日後日有無中字先

ash island bb真係好正

次次睇到隻手個紋身都覺得好核突

好型喎
如果唔係返工唔比紋嘅話 我都想咁紋

遠望幾似報紙

韓國啲網絡欺凌真係好狠
講嘢難聽 仲盯住你一世

密集恐懼頂唔順

我都覺得紋到咁好核突

佢自己攞嚟衰, 雪莉鐘鉉fans點會放過佢

Youngji同Cheetah係another level

其他真係麻麻地。。youngji一開聲

有冇人覺得只要有ash island同skinny brown嘅歌都好正 If I die , Fire 同 T.T.C都好正

SleeQ係fail版嘅Bewhy
Queen Wasabii成隻雞咁
CLC個YeEun如果唱Hobgoblin會好啲

changmo玩twlv 話唔知佢係邊個 做咩無端端DM佢

Twlv個句changmo啊 笑死

feel到有啲絕望同失望嘅感覺

未睇 但sleeq印象中本身都好似唔廢 以前仲同don malik同label
個wasabii 上過rap house 唔知做乜鳩

twlv以後係咪要行小丑路線

好想睇jw屌打全場
可惜無

Aggerskinny brown啲歌都好好聽

正常發揮

咩料IAB x LOL

想睇jessi參加比賽

We're not a team This is a competition

Basick自己rap成首119 remix

記得佢之前都有cover eminem首godzilla

btw都幾得閒rap一rap都無咗廿分鐘

仲未計練同ng

rap到最後幾段VERSE先黎NG應該會好撚想打自己

TSKS有GOOD GIRL中字 唔放大陸LINK了

sleeq比人嘅感覺似Solo Ballad歌手e.g. Paul Kim多過hiphop

Hiphop低能兒Don mills 5月22退役

記錯 Rap低能兒先岩

第1集幾好笑韓國RAPPER點解通常都咁搞笑
睇完呢集又更加鍾意咗youngji 壓倒性
sleeq呢啲玩表達詞意又嚴肅既話題既其實真係唔太適合喺呢啲節目
真係唔係廢 但下一集應該好撚尷尬 今集結尾都...

第1ROUND表演 特別觀眾有loofla bigone nada giantpink 仲有MY MAN LOS仲有一大堆人
仲有個唔知係咪yeah uh點解又關佢事 佢入咗咩公司而家 前幾日見到佢出新歌btw
仲有truedy都黎埋...屌你老尾整咗容? 真係你唔講都認唔出係佢 好撚柒 柒過sogumm 夜晚睇佢真係會嚇親

sleeq 條第1round表演片 正負皮 4:1 歌詞同埋成個表演都幾大爭議

點可以無圖？
利申 無follow

sleeq一嚟風格同其他人好唔同
二嚟係韓國唱衣類歌詞真係比人鬧爆 仲要係女權
所以正常都唔會想同佢一team

而家韓國性別上好似好多紛爭
雖然就算夾左sleeq一組都唔等於要perform啲好嚴肅既議題既

惡評嘅嘢 佢係想做你 就一定入到你位

雖然未睇 但係我覺得giantpink應該要落去玩而唔係嘉賓

但因為第1round既表演令其他人覺得sleeq行開呢類風格 所以點都覺得要避開咗先
最癲就係喺mnet節目上面播出彩虹旗既畫面挑戰尺度

觀眾都有4個左右係參加過unpretty rapstar
不過好似講明唔係競賽節目

屌夜媽媽嚇鳩死人

期待下星期點分組
暫時預告係
Aliee孝淵 Jamie 英智 queen wa$abii
呢組似係想一齊玩Twerking

Cheetah Yunhway 志佑 睿恩
可唔可以算係唔想玩twerking
剩低嘅係一組

Sleeq
太嚴肅 話題太敏感
冇人同佢一組

sleeq 其實都玩得強烈既style
但第一印象已經俾咗個咁既形象人了想合作都難

第一組已經幻想到個stage 一定好撚hyper 玩到好癲 應該真係按想唔想跳舞咁分

sleeq係今次mnet嘅惡剪對象

哇屌完全認唔到

但照計sleeq 係大前輩
rapper們同睿恩都係認識佢
Mnet既惡意剪輯不容忽視

第一集睇佢 其實我係笑到仆街

嘴唇都佔咗3分1

mnet: 之前diss我啊拿

唔得啦屌
SleeQ第一集個look好撚薯
聽到好撚老尷
見到其他參加者同埋啲audience冇表情我真係搞唔掂

本身都無人估到佢會參加呢啲節目 完全唔似佢 融入唔到好正常
個個都係youngji咩

[MV] 조우찬 (JOWOOCHAN)_Honey Dance

有首Feat BIG Naughty都唔錯

young ji個人技真係好好笑

琴日睇真係全程係咁笑帶動晒成個氣氛

rapper 唱歌真係另一番風味

正到pk 好nolstagic
鐘意嘅可以去呢個人嘅soundcloud度聽

Rohan新album featuring大部份都係ambition

幾時先再有多首 rohan + vinxen + haon

點解我見唔到yeah uh嘅

個truedy係咩事 完全認唔到唔係黑妹黎架咩 白左超多又變哂樣
特別嘉賓唔明點解會有咁多idol 有4個都係pd101嘅女
Sleeq 嘅concept好撚嚴肅又深奧 都係今次先識 有冇巴打知多啲

因為特別嘉賓係邀請參加過mnet選秀節目嘅人

原來係咁

想睇yeeun rap多過跳

嚴格黎講我覺得呢個唔係純hiphop節目所以特別嘉賓乜人都有 rapper都應該唔過一半 好多kpop既人

我第一次接觸sleeq係喺mic swagger 然後第二次就係而家了我覺得佢把聲真係好大眾 真係係靠玩詞 佢好強調女權

佢把聲好好聽
不過rap方面都係普通idol rapper實力

Reddy - Hmmm [Official Video]

REDDY新ALBUM 12首歌

레디 정규앨범 500000 전곡 듣기 [FULL ALBUM]

bully借rohan錢唔還仲刻意避開佢
rohan係bully嘅ig po公開追債

睇唔明韓文 330個句細野係咪啫係300萬韓$
bully本身咁既狀態應該似係又情緒唔穩定避開全部人避開社交多啲

係
rohan話衣兩年嚟bully都無覆過佢dm同katalk
所以先公開留言追債
利申 半桶水韓文

2粒鐘前都有條花生片

差咗2年都無還咁都真係好耐下 已經唔關係咪有病要自閉既事

唔單止借錢唔還, 仲有人爆料佢喺kakaotalk group 叫fans俾錢佢用

Bully好似話部電腦壞左
所有beat同歌詞冇晒？
係fb見到有人share

gang生佢都仲有用電腦整歌 當1-3個月前
佢差人錢就2年前

有冇巴打有睇今集RM 有jessi bewhy
Jessi+劉在石好撚好笑

bewhy無咩鏡頭

BLNK - Rollercoaster Ride (Feat. Nucksal, Yumdda) (Prod. Hukky shibaseki)

BLNK 既album有幾首歌一直瘋狂loop 仲有FEAT changmo同chaboom既deadman
上面嗰首個beat

Panda gomm係自己個ig live度post咗young b 首Rose既未公開版本
就咁聽似係原demo黎
有人錄低咗呢part擺咗上youtube
背景啲雜音係個live入面啲聲黎

Btw真係好撚好聽
我鐘意到特登dl咗落電話度聽

demo同正式版都好正 不過聽落其實差唔多 只係感覺demo用多咗真聲
young b真係carry到唔同type既歌唔計佢既黑歷史既話都幾完美

兩個版本歌詞有唔同
入面啲留言都話鐘意呢個版本多啲
YouTube 個個人仲有錄埋the end既另一個版本
我自己鐘意呢個版本既the end多過最終音源
因為中間有段實在太似j rock個種風格
題外話 佢有份feat個首take away都咁上下feel

咁個時年少做咗錯事 佢都知
都有公開承認呢樣野既
總之希望以後唔好再做錯事就好夠啦我

DEMO既THE END都幾電下同埋覺得佢DEMO版同自己部份歌都撞咗個FEEL/STYLE 我就鍾意而家既音源多啲

凌晨5點

uk killing verse

應該係主要就返啲歐美既feat? 好多都唔識

[FULL ALBUM] 이로한 (Rohann) - NEVERLAND 앨범 전곡듣기

5月27 香港時間夜晚7點
Hiphopplaya x tiktok
要用tiktok 睇

又tiktok 又527

不了

又Tiktok

MISO終於出新歌

有ozi

有幕joy壁咚crush

個MV笑死我
毒到核爆

一位公約跳psycho

Joy J撚死我

好撚煩呀個mv

swervy 24號新album
一首有paloalto一首有justhis

好想palo+justhis 再合作4 the youth 2週年 但palo好似話太忙唔會有 反而會有其他野 無乜印象

palo 正式加入抖陰大軍

陣容好吸引 但527先嚟tiktok不了

陣容真係cls 但可唔可以唔好527
可唔可以唔好tiktok

tiktok堅決唔睇

Suga出mixtape

Changmo都出左新歌

스월비 (Swervy) - 왜 이래 (feat. Paloalto) [Official Video]

창모 (CHANGMO) - COUNTIN MY GUAP

屌 第3集good girl 好似係vs JM同WDP
可惜無IM IMJMWDP全部一齊踩場既話一定好過癮

yunhway live把聲真係太犯規了

IMJMWDP太多人 廢事出哂

諗住kid milli上開呢類節目就一定會有佢份
但真係估唔到WDP都有份 jhnovr sAewoo

正想講 好似以前uprs同smtm啲對決
但冇諗過係jm同wdp上去玩 好屈喎

yunhway: 吓，我真係唔知會係咁

HIPHOP節目confirmed

無睇清楚預告唔知jm出幾多人 剩係記得有giriboy同埋hanyohan
好想睇black nut對佢地班女

應該係Swings Giriboy Hanyohan Lil Tachi Jhnovr 同埋producer Saewoo
基本上成個WDP喺晒到

jm好似死剩呢3個 nochang goretexx osshun gum cjamm間歇性潛水
得返IMWDP係活躍

Agust D

冇乜特別
都只係idol rapper一名

屌粉毛係liltachi

스월비 (Swervy) - 파랑 (feat. 캡틴락 of 크라잉넛) [Official Video]

第2種風格既SWERVY 呢首好日本rock feel
唔知點解有種特別既魅力係咁loop

Alibi同did it like I did好正

聽完 可能接觸得佢2 3道歌
玩呢啲風格完全驚艷到我 一聽落起咗雞皮
beat 掂

swervy感覺玩呢啲emo(唔知算唔算)風格正過詭異/強烈既類型

DON MILLS係咪DON完兵

翻翻去現實世界

jvcki coogie palo the q 同bassagong 新歌
聽日

咩組合嚟

咁多人feat一首？

剛剛聽咗個beat 唔錯唔錯

Jvcki

條友去左整容

應該係廣告歌黎

takuwa？

本身正正常常都要整

VINXEN段IG文講咩

為之前雪梨同鐘鉉單嘢再次道歉

都係會繼續俾人狙擊

都係嗰啲道歉嘢

Giriboy都深夜發文 唔識韓文 有無巴絲講解下

佢講過d咩？純八掛

你指佢點解要道歉?

大家好，我是VINXEN。
小心翼翼地上傳了這段文字。

去年年末我因為惡評和留言受到了持續性的傷害，在壓力中服用了許多抗抑鬱藥物。
而在抗抑鬱藥物的影響下嘗試寫出針對他們的文字時，為了以相同的方式回應我所收到的留言，我便很不負責任地提到了二位。

儘管我的意圖並非想侮辱二位，而是向一直對我說「去死吧」和折磨著我的人所寫的文字，但敘述方式還是錯誤的。

所以我真心地向大家致歉。
反復想著二位以及他們的家人和粉絲們會因為我的失誤而受到多大的傷害，我一直都感到很抱歉。

之前雖然想再次正式地道歉，
但擔心再次提及事件會給二位的家人和粉絲們帶來二次傷害，並對此事件感到害怕的我便寒心地選擇了逃避，以至於這份道歉晚到了許多。

以收到的惡評和傷害以及精神上的問題為藉口給這麼多人帶來傷害，我真的很抱歉。

往後的日子里我會將此事銘記於心，並承諾不再引發會給任何人帶去傷害的事件。

最後再次向在天國的二位，以及因我而感到痛苦的家人和粉絲們低頭道歉。真的很對不起。

主要因為佢收埋左之前個篇道歉文所以啲人屌佢
叫佢再打過篇
可能遲啲又收埋呢篇 又會繼續狙擊

另外有人提changmo幾年前個篇道歉文仲係佢ig到
所以更加比較到

Yes

Giri boy都有篇，巴打有無睇

連changmo發生咩事我都唔記得了 vinxen好快都無人記得架啦

話說佢喺story po左張相，影住個單新聞係講慰安婦
然後佢打既字係話 以為有三個主播（張圖中間果個係慰安婦）
咁自然被人屌佢輕率啦

另外佢前兩日tiktok表演，最後唱flex勁hea

佢篇文就兩樣一齊道歉
（微博搵）

Tiktok表演

又要靜一段時間先岀歌
話說yumdda刪左ig

感謝解答，請問想睇有關既花生聞，有咩途徑睇？

係喎咩事

Thanks

辛苦晒搬運
最後一首歌又真係hea hea地 但又唔係全部都係 佢前面幾首都ok啊我覺得接受到

記得好耐之前giri成日俾人話啲live好hea
係呢一兩年先進步咗

講hea 有時swings成首都唔唱好似係

仲有noel

[4K] MBC 힙합걸Z (브린(Bryn), 하선호(Sandy), 이영지)의 킬링벌스를 라이브로! I Lilly, 돌멩이, DNA (Youth Remix) 등

尋日見呢個節目都出左中字

Jvcki Wai, Coogie, Paloalto, The Quiett, 뱃사공 (Bassagong) - Fadeaway MV

你指goodgirl定係killing verse

個beat正到

認唔出Coogie

個組合太正
jvcki個樣真係好多變
bassagong 完得有啲突然得四句

Mbc套hiphop girls

而家先知有呢個節目
仲心諗咩組合黎

首歌得3:23
太短

個mv都好正

點解jvcki可以咁撚正

準備開新post呢個po推快左

多咗唔少人留言 好感動

係今個po兩個月就推完

以前無SMTM都唔洗旨意開新post

屌上個post 個標題有Signhere
套野完左幾個月都仲推緊

smtm6既topic 後面嗰啲頁數都可以係講緊smtm7

疑似下一集killing verse既rapper?
似邊個nafla又上過黎 唔會係金孝恩掛? 但佢隻耳好似無咁多耳環

今次諗住寫咩

我睇返舊post先醒起以前果個zerok巴打唔見左

記得佢上個post定呢個post有蒲頭過一兩次

我之前得閒無聊睇返以前啲post 發現原來你仲早過我喺呢個討論區傾只係你改過好多次名

改 過氣女rapper節目無人睇

係咩我唔覺見到佢

因為我好耐以前已經留意jay park
所以識dok2 the q都十年因為佢地先接觸k hiphop
不過香港好少人討論，所以見到有post就即刻留言好似高登個陣已經有post

呢排係大勢兩個節目都係女rapper

竟然我好似係喺呢到既(2)先留意到

第一次入khiphop應該係giriboy

呢到無人討論其實好睇
youngji 心地真係勁好 人又玩得

K-hiphop 討論區 (15) - 終於唔駛等一年先1001